比例代表制的精粹

在於均勻
唔好有票王票后 吸票機器

唔好期望區議會式既海嘯 全滅
36 就搞掂

有錯請屌